睇到警渣狂射暴大tg，已哭成淚人

我直情喊左出來

第一次喊得咁犀利

有冇人救佢地呀

咪撚哭住，一齊入去救佢地!!!

救救中大的手足，一個都不能小少

可以點幫

全部入暴大支援！

岩岩有個手足訓左係地流晒血，有隻狗仲要行埋去痞低講「屌你老母呀！」

全部香港人，打狗救人

大學站開花有冇用？

都唔知點做好

救人呀

推

快d過黎

班細佬得把遮同豬咀眼罩, 班曱甴當佢哋isis咁係咁射

推呀，救人呀

救中大學生

777想借機清洗香港所有大學生 消滅本港文化

象徵知識同未來既地方...
就咁被黑警肆意破壞

咁你入去未？ 差你一個

我都係,
射足5,6分鐘冇停過,
個開槍聲好密

唉

點解可以咁無法無天

學校有冇exchange生?
有既話call大使館
再唔係有外國國籍既人去中大再叫領事
快

自己／識人係交換生留學生嘅快d幫手打電話去大使館 求下你地

すべての留学生はあなたが今危険にさらされているあなたの領事館に電話してください

ALL INTERNATIONAL/EXCHANGE STUDENT PLEASE CALL YOUR CONSULATE NOW

我都係

英國駐香港總領事館 +852 2901 3000
美國駐香港及澳門總領事館 +852 2523 9011
日本駐香港總領事館 +852 2522 1184
大韓民國駐香港總領事館2529 4141
加拿大 3719 4700
大部分5點就收工
有外國國籍既中大人快D打

港大個邊點，有冇人話我知

救手足

dklm 係咁射

Push

葵馥苑安葵閣26樓全部狗住
25全消防救護，26全狗
#讀者投稿

銀禧花園block 2 3
4樓-29樓 A B G H單位全部狗屋
嗰啲寫住紀律部隊宿舍同警察宿舍嘅嘢大家都知道
自己google啦
我要畀就畀隱藏精華

更新版
更新版
更新版

隱藏喺你身邊嘅狗竇list:

高翔苑:
KO CHING HOUSE
KO FEI HOUSE
KO FUNG HOUSE
KO HONG HOUSE
總共:633狗單位

油美苑:
CHAK MEI HOUSE
HO MEI HOUSE
SHUK MEI HOUSE
TO MEI HOUSE
WAI MEI HOUSE
YUN MEI HOUSE
總共:1258狗單位

德福花園:
BLOCK R,S,T
總共:877狗單位

黃埔花園:
SITE 4 - BLOCK 5,6
SITE 10 - BLOCK 1-5
總共:141狗單位

美樂花園:
BLOCK 1-6, 8-10
總共:345狗單位

新屯門中心:
BLOCK 2-7, 9-10
總共:93狗單位

銀禧花園:
BLOCK 2,3
總共:198狗單位

葵馥苑:
LOK KWAI HOUSE
ON KWAI HOUSE
總共:449狗單位

葵蓉苑:
BLOCK 1,2
總共:324狗單位

綠楊新村:
BLOCK L, M
總共:320狗單位

海濱花園:
BLOCK 9-10, 12, 20-22
總共:253狗單位

海灣花園:
BLOCK1-4
總共:92狗單位

#搵仔攻略
千祈唔好

出來呀

我地真係好需要大人既幫助

頂唔撚緊

中大需要極多雜物去燒

幫手封晒所有警狗補給嘅路